［轉貼fb] 與警察的交談對話

與警察的交談對話

警：白D講，D人係我地唔同環頭既手足爽完之後掉落樓掉樓海既，呢家捉度既岩心水咪掉入新屋嶺玩下，唔岩既咪打獲甘影下裸照，錯手打死左有後勤組負責處理架啦。

問：驚唔驚爆出黎？

警：我地陀鐵既，家陣又任我地講，上面果Ｄ都唔敢篤灰，班官亦要睇我地面色，驚條撚？

問：唔驚暴動？

警：上面傾好，果班會主線拉去打選舉，間唔中攪Ｄ Party比我地拉下人打下呃下鐘，而且，班傻西惡得去邊？咪又係鳩叫一衝就散，以為屌得好叻？比我地捉度佢地就知咩係真「屌」喇！

問：有冇人性架？

警：人性？有，但點都唔會加入無志氣既果一方囉。你叫我地放低武器又或者唔做，走去企佢地果邊？大佬，你係咪有能力一次叫曬我地所有手足唔做？無呀麻！咁我唔做企你果邊咪比人打埋一份囉。
我都想有人性，但你地都無咩人性，睇住Ｄ細佬比我地打比我地姦，你地都係鳩叫架ja，你地又好有人性咩？
而且，你地都無諗住打，淨係諗住被打，你點叫我地掉轉槍頭先？
鳩唔知自由係好咩，但你地果邊都未圍度個反抗勢力出黎，加入你地果邊送頭呀？
人同鬼都唔識分，學人抗爭？學人革命？
咪又係比我地Ｄ人耍，要你去邊活動就邊活動，要點攪你就點攪你，有撚用咩？

問：唔怕被清算？

警：你當我地ON9咩？讀得書少同蠢係兩回事！呃夠OT搵夠錢，鍾意既咪去外國哇，你估Ｄ法案好有用？交唔到我地人頭出去架，呢家成個體系我地玩曬，洗個底有幾難？另外有Ｄ手足鍾意大陸妹既咪返上去住囉，呢個世界都係錢架姐，有錢你驚我地走唔度？上面出曬面果Ｄ就無計架喇，炮灰黎架姐。

香港既前景我地就真係唔理架喇，反正當呢度搵夠銀被上面收返都係收皮，我地搵埋呢水大把借口唔做，上面都想換人啦，所以，你地班ON9仔無架喇，就算大大聲同你講人係我地殺，你地又惡得咩出樣呀？

放心 一定去唔到外國#mock#pi

佢講左一樣事實就係無實力既人唔會被尊重
香港人唔將憤怒化左行動係無用

太睇少外國情報，比你移到再報串，一樣踢你走。

而家黑警差唔多等於共諜

警：你當我地ON9咩？讀得書少同蠢係兩回事！呃夠OT搵夠錢，鍾意既咪去外國哇，你估Ｄ法案好有用？交唔到我地人頭出去架，呢家成個體系我地玩曬，洗個底有幾難？另外有Ｄ手足鍾意大陸妹既咪返上去住囉，呢個世界都係錢架姐，有錢你驚我地走唔度？上面出曬面果Ｄ就無計架喇，炮灰黎架姐。

但係你係中晒兩樣 又讀得書少又蠢啵...